香港唔封關，香港就比全世界封關，多謝林鄭

焦土派樂見其成

弱智林奠為咗可以幫雜種奶屎眼可以去到幾盡

香港人無得返鄉下（日本）會否全民起義香港獨立

照咁睇黎武漢流出病毒
有計劃大規模殺人

老老柒柒，你準備好 香港死200萬人未呀？
林鄭做得出呀！

最港最大攬炒派係正苦

淋病唔封關 係為左幫蟈家收留部份患者
目的係達到了

佢理撚得香港人死活咩
理撚得香港人有冇被人歧視而禁止入境咩